19-21分既你，poly hd 係你既不二之選

可以做poly 大學學生都值回票價

19 21 U都入到啦

Cut曬啦，唔洗水人讀。

仲有 不過尾水啦

Poly hd某啲科收生穩守1～19-20分

應該係酒店